[1Q] 公務員點解係鐵飯碗?

第二頁開估

因為揸兜

Lm

擺錯重點

li c

冇人推 自己開估

因為人血鐵含量豐富

唔明

鐵含量唔夠>血紅素唔夠>捐唔到血

0.1/10

公務員體制招聘一般較煩複所以為了
使公務員隊伍穩定減小流動性一般薪
酬福利都比私企較優重點是公務員在
沒有犯刑事或特大過錯下都不會被解
雇所以又俗稱鐵飯碗(打唔爛)

1/10

一場相識幫你推吓

唔係相識見你咁慘都幫你推下

我都有追開愛巴
不過今次真係⋯
含淚推下

狗用鐵兜食嘢

樓主高質!!